豹紋女士羅美蘭 最新潮流服飾

羅美蘭出演過非常受大家喜愛的電視劇請回答1988，也是因為這個劇，羅美蘭才有了豹子這個稱號，甚至國內的小夥伴親切的稱她是豹子女士。
因為在請回答1988中，羅美蘭每一次的造型，都會有豹紋的元素。但是羅美蘭的豹紋裝，受到了很多人的喜愛。甚至在電視劇走紅之後，羅美蘭還穿着豹子服裝，拍攝了很多雜誌。

佢唔係阿嬋咁嘅樣㗎咩

令女

牙玲

都幾難分大妹細妹

睇錯羅冠蘭

娶一送一都唔錯

咁識食

美蘭好能正..

牙演越來越靚

牙妹

牙妹真係靚好多

靚左咁多既

原來呀妹黎

牙妹同佢差好遠喎